# เกมยอดนิยมในเกาหลีผู้เล่นกว่ารายสมัครล่วงหน้าSudden Attack FPS #
เกมเคยเป็นเกมที่นิยมที่สุดในเกาหลีใต้ก่อนที่เกมจะเปิดตัวล่าสุดต้นสังกัดประกาศว่าว่ามีผู้เล่นมากกว่าคนลงทะเบียนล่วงหน้าเพื่อรอเกมเปิดอย่างเป็นทางการนอกจากนี้ยังออกคลิปใหม่เกมเปิดเผยตัวอย่างเกมและให้เห็นตัวละครผู้หญิงคนใหม่อีกด้วยตัวอย่างข้างล่างนี่ถูกปล่อยมาเมื่ออาทิตย์ก่อน
เป็นตัวอย่างการเล่นของแผนที่เหมือนจะเป็นเอกลักษณ์ของเกมเกาหลีไปแล้วที่ต้องมีโหมดหรือโหมดยิงซอมบี้มาด้วยจะเปิดตัวที่เซิฟญี่ปุ่นปลายปีนี้และยังไม่คอนเฟิร์มว่าจะมีเซิฟเวอร์ภาษาอังกฤษหรือไม่ครับที่มา
Sudden Attack FPS Overwatch Nexon Korea Nexon Sudden Attack Central Station FPS PvE Player Versus Environment Sudden Attack mmoculture 